{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009688",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002152524?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광안리 마린뷰호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 ご予約をキャンセルしたい場合は、キャンセル規定に基づいて予約のお知らせを確認し、カスタマーセンターまでご連絡ください。 客室はすべて禁煙です。 喫煙する場合、強制退室と過料が科されることがあります。 人数追加時、1人当たり20,000ウォンの追加費用が発生し、朝食は週末と祝日のみ提供されます。 ただし、コロナにより朝食の運営が中断されたことをお知らせします。 歯ブラシと歯磨き粉は有料で購入でき、無料駐車場も提供しています。 また、無料Wi-Fiも利用できます。 未成年者は保護者と一緒に同伴する場合、宿泊が可能であり、未成年者の予約により入室拒否に関してはキャンセル及び払い戻しができません。 未成年者は同性でも宿泊が不可であり、摘発された場合は退室処理及び払い戻しはできません。 チェックインの際には身分証明書の確認があり、すべての追加費用は当日現地にて決済する必要があります。 Design Hotelの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられる場合があり、すべての客室はビューとインテリアなどで差がある場合があります。 これらの違いの払い戻しはできません。 オンシーズンは予約変更と払い戻しが制限されるため、慎重な予約確認をお願いします。 リアルタイム予約の場合、事業者の責に帰すべき事由により予約がキャンセルされることがありますので、ご注意ください。 入退室時間を遵守し、ペットはホテルで使用できません。 また、破損や毀損された物品については客室利用者が弁償しなければならず、状況に応じて購入価格で償還されます。 客室内での喫煙、部外者の無断出入り、未成年者の混宿、身分証明書持参による入室拒否にも留意しなければなりません。 入室のご利用に役立つ案内でした。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "客室はすべて禁煙です。喫煙する場合、強制退室と過料が科されることがあります。"
        },
        {
            "question": "人数追加時の追加費用はいくらですか？",
            "answer": "人数追加時は1人当たり20,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食は週末と祝日のみ提供されますが、コロナの影響で一時的に中断されています。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉はありますか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉は有料で購入できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に同伴する場合に限り宿泊できます。ただし、未成年者の予約による入室拒否に関してはキャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "はい、チェックインの際には身分証明書の確認があります。"
        },
        {
            "question": "客室の特徴はありますか？",
            "answer": "Design Hotelの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられる場合があります。すべての客室はビューとインテリアなどで差があることがあります。これらの違いによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "予約の変更やキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "オンシーズンは予約変更と払い戻しが制限されるため、慎重な予約確認をお願いします。また、リアルタイム予約の場合、事業者の責に帰すべき事由により予約がキャンセルされることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "入退室時間を遵守し、ペットはホテルで使用できません。"
        },
        {
            "question": "破損や毀損された物品についてはどうなりますか？",
            "answer": "破損や毀損された物品については、客室利用者が弁償しなければなりません。状況に応じて購入価格で償還されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での注意事項はありますか？",
            "answer": "客室内では喫煙、部外者の無断出入り、未成年者の混宿などは禁止されています。また、身分証明書を持参しない場合は入室拒否されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 568,
        "QA": 626
    }
}